有冇人上唔到Facebook

睇睇下直播岀事

IG都係！

Ig上唔到

me2

smae here

好恐怖咩事

中共出招

屌

Facebook 係咪要解釋下

一樣， fb ig都唔得

ig

我上到啊

啱啱岀左事，我都上得翻

上係上得翻，但係好lag